其實最可行嘅做法係蘋果畀個code你，你自己去apple store攞火牛同耳筒，咁就既環保又唔會令消費者蝕底

唔包火牛係為咗慳運費姐，咁樣咪可行囉

會有炒code狗

可以限五日內一定要攞，否則作廢

期貨

其實唔太關apple事，你哋班人咪炒夠佢囉